林祖舜我愛你

日日放老母出嚟俾狗屌
你高登等收皮啦